林憶蓮21歲F Cup身材囡囡 拍片呼籲不要性騷擾

林憶蓮和前李宗盛前夫所生的囡囡李喜兒，已經21歲，喜兒目前身在外國求學，而且遺傳了雙親的音樂細胞，她在社交網貼了自彈自唱片段，唱功不俗。

喜兒閒時亦愛在instagram貼相，不乏性感打扮照片，盡顯其豐滿身材，加上她的作風洋化，並關注社會議題，包括女性受性騷擾的問題，五個月前喜兒曾與朋友合作，拍了一條名叫《Laisse Les Filles Tranquilles》的短片，意謂「不要打擾女生」，她表示不少女生曾受性騷擾，希望外界關注此議題，她表示自己不想在37度的天氣下穿背心時，會遭男生向她擲玻璃瓶作出性騷擾，女生可以繼續展現天賦身材和曲線。

片

林憶蓮個名好靚

可止豐滿....壯呀

有撚人肯騷擾你咩 照吓鏡啦肥婆

再性騷騷我同史力加打柒你

正

嘩屌

我可以

認真有冇人唔識欣賞佢d歌 一直覺得好難聽

瘦返可食用

好油膩

可以開拍真人史力加了
男搵邊個做好

Ok 👌

例牌答案:
唔好物化女性
我喱啲身形喺外國好煞食

乜嘢係前李宗盛前夫

她表示自己不想在37度的天氣下穿背心時，會遭男生向她擲玻璃瓶作出性騷擾

性騷擾會係擲玻璃瓶??
定係佢想為民除害

自戀過度?

擲玻璃瓶應該係欺凌而唔係性騷擾喎

個妝好濃

中二病係咁

中大email都正過佢

我諗向佢「擲玻璃瓶」係想掟撚死佢 唔係性騷擾...

佢一直誤會咗
以為啲人嘅欺凌係性騷擾佢

買咗支美極，受唔受溝

吞拿魚腩

阿BOO除左眼鏡咪係

好恐怖

講還講

認真問 呢啲係咪叫做微胖

放心 我唔會

波呀 波呀

PIG

真係遺傳
林憶蓮又係好大波

咪玩啦大佬
化哂妝都咁既樣，仲要痴肥
我覺得你唔配有性騷擾囉

屌佢老母好過啦

你很安全

屌你欣宜終於有對手

欣宜今舖有對手啦

佢生得咁安全 完全唔怕性搔擾

上山食21年

我想嘔啊

外國黎講呢個身形啲鬼佬超鍾意（全身都肥 唔係淨係肥喺個肚到）
香港人 肚腩有少少肉已經話肥婆

青頭仔唔撚識食
呢啲先正

咁鬼似李宗盛

林憶蓮和前李宗盛前夫所生的囡囡

佢唔係肥係大隻呀

都唔會係騷騷你啦

屌你成個欣宜咁撚樣

你識食咁讓俾你喇
我食少餐

個個都負評，點引伏呀

算係咁

不能只有我看到

我以為係歌手個個

呢個meme好似令佢最尾決定減肥而且成功左

咁又唔好咁講 咸魚青菜 各有所好既

她表示自己不想在37度的天氣下穿背心時，會遭男生向她擲玻璃瓶作出性騷擾

佢咁嘅撚樣人地唔扔石油氣樽都執到

邊有人敢性騷擾你呀

點解佢咁撚肥
相對地對腳唔算肥

林憶蓮 同黃貫中係咪兄妹

標題：
內文：
我：屌你老母呢啲就有圖

渡邊直美

好仆街

林憶蓮小姐

你個女好安全，根本唔會有人想性騷擾她

你絕對可以放心

咁唔似林憶蓮既

呢啲就多圖有片

佢單拖去印度都唔會有事

肥西

如果瘦20磅應該好正

減40磅我都驚你食唔落呀

避孕樣

仲衰過欣宜...

正撚到

鬼佬市場可能佢真係好受歡迎

nope
唔post出黎嚇人啦，你自已睇啦

請尊重 謝謝

我覺得好正

死肥閪

原來佢係呼籲緊自己個女唔好性騷擾人地

用心良苦

我唔爭氣, 蒙頭嘅話我ok呀

笑到仆街

死肥西好心自量下啦

聽佢不如聽渡辺曜

咪撚on9 你估鬼佬唔撚識分豬西同juicy 咩
乜撚野呢d身型鬼佬鍾意係比d肥西扮肉地既大肥西拎優越感扮高尚肥西

一人分身兩角

鄭則士

減左肥應該好正

又醜又肥 對波都係肥婆波

前李宗盛前夫 擲玻璃瓶
成篇文都唔知講緊乜鳩

其實好正，係得美國先有呢隻肥既女，香港果啲肥婆係癡肥，罪肥
真心我想屌

擲玻璃瓶=性騷擾

肥你叫架咩?! 係肥壯!

肥撚到隻豬咁 冇F cup就仆街啦

我要

美國有d專like肥婆

依d身材係美帝個邊係女神黎

耕開田？

分界果幅相完全係大媽樣

鬼佬好鍾意呢type asian
反而范冰冰唔岩外國市場

有無諗過啲男人係見到隻野豬所以掉玻璃樽自保

放心

嘩屌壯過馬壯

佢老母正過佢幾十倍

................

２１？ ４１咋掛 山東婆 一拳一件高登仔

條底褲高腰到包實個腩

BBW

Ching加油

我可以
逼佢減肥可能變潛力股
同人地講條女啊媽係林憶年不知幾威威

有憶蓮基因仲有肥媽級共震喇叭 唱歌一定好正

她表示自己不想在37度的天氣下穿背心時，會遭男生向她擲玻璃瓶作出性騷擾

係咪橫d特別有自信

劉青雲

肥婆真係好自信

笑左

原來欣宜都真係幾正

好仆x～我對眼呀………

嘩 屌

會遭男生向她擲玻璃瓶作出性騷擾

啲南亞裔好鐘呢頂身材

減完肥一定正到仆街

嘩，你食左幾耐屎

係幾耐冇屎食

幾正

咁撚肥

嘩 嚇L死我

個樣好安全

diu
之前好好多....

豬西

lllllllllllllllllll

busty

覓雪

似呢粒野，不過肥手肥腳版

大山婆樣

得罪講句 依家既林憶蓮都正過佢

鬼佬最愛

擲玻璃瓶係性騷擾?似係想爆佢樽多啲喎

我都覺 想掟鳩佢咋？性咩騷擾

擔上山夠食幾年

係北美生活超過10年 話咩鬼佬鐘意依type 都係第一次聽

見到佢第一個反應就係

點解咁撚肥 點解咁撚肥

樣衰到
除撚曬衫都唔撚想望佢
仲叫人地唔好性騷擾佢 會唔會太過自視過高

Catgirl瘦返都可食用
Ching gogogo

屌佢老母好過啦真係

盧覓雪

看得自己那麼高，
死肥婆收皮啦

真係肥膩咗D，留返比鐘意美極嘅巴打

女生可以展現曲線
佢自己想show off想物化自己喎
賊喊捉賊

蝦頭

大波同肥兩件事

屌你老母母

睇依啲身材先正
Big tit round ass
係個樣差啲

性騷擾佢？邊個會

咁鬼似曾志偉

首先，你要夠力擔佢上山

其實身型都正，但個樣就

21歲?似40歲多d

嗱，連登仔嘅有肉地呀，攞去啦

咪撚玩啦，佢唔騷擾人已經偷笑

肥婆不嬲好有自信

公道說話，係大波嘅

成架坦克車咁

不能回港

記得有鬼講過，其實好多鬼唔係特別好呢啲身形，只係鬼婆多數係咁，又唔keep所以有誤會

巴打食得咁偏

依家打杖咩？

根本係同人打架生事 當性騷擾

李宗盛林憶蓮女兒變太妹 打架霸凌樣樣來

林憶蓮3、4日在香港紅館開唱，勁歌熱舞大秀身材展現天后風采，不過提到愛女，說沒兩句就封口不提。根據香港《壹週刊》報導，她和李宗盛所生的13歲女兒李喜兒，寧願缺席老媽演唱會，也要陪ABC男友出遊。
1998年林憶蓮和李宗盛結婚，並生下李喜兒。報導指出母女倆關係疏離，正值青春期的李喜兒，身材豐腴、脾氣暴躁，寧願濃妝艷抹和男友出遊，也不願捧場媽媽演唱會。她在學校經常惹事生非，上國中後變本加厲，還因打架被記2支大過，險些被退學，渾然一副太妹樣，去年也曾傳出霸凌同學。

架4號坦克有線條好多
唔該唔好侮辱坦克車

啲肥佬咪會鍾意呢類似囉

F Cup又點
見到成身肥肉都唔開胃
仲要無樣

熄燈都屌唔落

屌你大肥豬一隻

想睇英文原圖

毒撚最愛既小肥

今次仆街
連登又多一件

好快佢就會出#metoo

she is vey safety

once upon a time

一拳可以打低三件連登仔

係嘅 咁我出返去先

個負評㩒極都㩒唔到

屌你老母肥婆收嗲啦

咁用電單車會唔會好D

林憶蓮啲歌幾好聽架

一俾人叫阿蓮，幾靚都即刻柒晒。

好似李麗珍嗰女
好似唔似似老豆

J番林憶蓮好過

似係佢性騷擾緊我地多啲

Ching食開屎？

f係f啊
不過38f呢

princejoyce

不要性騷擾又要不乏性感打扮照片，盡顯其豐滿身材
男人睇完一係:咁大波 一係:死豬西
兩方都係性騷擾 點樣呼籲不要性騷擾?
拍片呼籲不要醜男性騷擾 咁先啱
肥到咁 想有性騷擾都難

咁耐都未有台灣「他們想強姦我」果張圖

唔好意思，笑咗

冇人會想性騷擾一隻豬

很安全

屌你